721 港島見！！！！ 721 721 721

咪撚再張乜嘢雄呀 大家呢刻唔好錯重點 ！！！

5大訴求呀手足
5大訴求呀手足
係5大訴求呀

推

推佢老味

推呀屌

熱門多d 721

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

推呀推呀

721見

推呀

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推

推推推推

Push

推推推

再推

推推推推推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721金鐘見

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

721

其實721 POST真係夠多
你呢啲又冇內文既不如俾返個位
推返啲關721事又有用既POST上去

你啱 我出post個陣 認真唔多721post 而家多返大家推返有內容嘅post啦

721!

7大了

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

Push 721 金鐘見

Sor 維園見

721見721見721見721見721見

721 你唔去唔宣傳 你對唔對得住失去生命既香港人 被捕義士 銀髮族
對唔對得住香港人！
文宣唔係整比你睇 係比你地分享出去架！
請大家不停去wtsapp FB 分享資訊出去！
剩返一日 一人行多一步！

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

多謝大家 多謝香港人 香港人人加油 大家幫手推埋出面嘅721 post!!!

推！！！

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選